奶共都是弱智的，奶共堯連viuTv同VIIV都唔識分。

執柒左去啦垃圾

你個icon做乜鳩?

一早copy定聖誕節嘅恥笑三寶聖誕樹
專用嚟笑鳩五毛狗
你唔記得copy?

ok, 我最鍾意恥笑五毛狗